懇求大家同身邊親戚朋友講一句「建制派 害死香港人」

要佢地票債票償